足球學界事件（歡迎評理）

利申：係FB 見到

推

受理左仲有咩好講

有咩問題 本身都冇得踼
學界證咁重要都唔見

輸打贏要
場賽係球證徵詢雙方同意底下先進行，你大可以拒絕，咁對方會被視作棄權，你唔駛踢都岀線。

要問就問主辦單位，可唔可以無學界證打/有無其他方法證明身份

對手同球證根本無話事權

足總（學界）最大
球證只負責比賽
對手就參賽

咁樣俾人撚一獲只能嘆自己蠢

廠商會無帶衫事件翻版
不過踢完先投訴對面都算絕啦

東華好無體育精神
球員繼續踢落去都無心機

一早諗左 你無証都入硬決賽 咪踢一場操下

佢點知係人地投訴?

唔見左個證，應該即時問主辦單位到底仲可唔可以繼續比賽

你話球證同對手同意，可能只係同意打場友誼賽，既然人都黎左，唔好浪費個場同球證

如果球證同對手同意，就可以越過主辦單位訂落黎既規則，咁成個比賽項目都幾流

呂潤材賤到仆街

明玩鳩你

唔踢又話無體育精神 踢又話人撚你狗

乜無帶齊野可以咁惡既

乜而家啲00後咁樣諗野
決賽留返俾大機會贏冠軍嘅踢？
咁歐聯世界盃唔撚洗踢啦 一開波搵賠率最低嗰2隊唻踢決賽咪得
話自己高至少2班波，咪又係輸2:1
同埋計友誼賽嘅話，就唔會輸咗之後又喊又跪地啦

睇唔過眼先出聲
輸打贏要，人地無證咪一開始話唔踢，洗乜應承俾人地踢

其實你地無證學咩人咁大聲 你地一開始就唔值得贏啦

呂潤財同學？
輸俾隊低2班波嘅已經夠肉酸
輸完之後投訴仲肉酸

鳩閪學校 等精英賽比人炒到含撚啦

推報G

問一問 唔見學界證 短時間內可以整過
大不了判輸
點解DQ無得踢季軍

唔DQ就踢決賽

Btw唔見學界證真係抵死
打左咁多場都知唔可以唔見啦
成堆學界證一齊唔見

我呂明財上屆全港第一，你地識條撚？
真係膠都費事俾

無學界證唔係就同班人無到場一樣咩
直接判東華晉級
DQ佢無證仲踢？

個問題係球證同呂潤財同意踢

賽會有冇同意你地踢先？

呂潤財同學全面進場

唔想踢咪唔好踢
一係一開始就DQ啦
又要同人踢完又要輸又要唔奮起
肉酸到呢

球證係學體請返黎既
Hkssf仲會有多個職員係場
擺明唔係唔同意啦
唔同意點開波呀清

其實瑪利諾整唔見咗學界證就理論上即刻無得踢啦 咁重要都唔保管好，喺度lur地有乜用
呂潤財又係柒嘅，一開始話唔接受對手無學界證咪得
輸咗波先嚟講唔算數，咁唔係輸打贏要係咩？
結論係口同鼻拗，打和～

有咩輸唔輸打贏要啫？宜家自己帶唔足document係抵喎 對面同球證見大家都嚟齊晒，個場又一早book定嘅，唔通唔踢咩 不過嗰件00後又係on9嘅，唔打埋最後嗰段咪完全以理服人囉

你地無證 個場波極其量都只係友誼賽 唔係學界賽 你地無證被DQ係應該啦

咁如果有職員喺度嘅都照批佢地踢嘅話，賽會問題大啲喎

話晒左個場個班人自己講自己都笑啦

D3就收收皮先啦 無人想知

唔應該開始
on9球證

出撚左精英賽就唔係咁講

咁可以用呢點再上訴。
但球證請返嚟吹場波，我覺得無乜意思，最多係作證個賽果。但如果有職員知，而又同意過比賽可進行，可以試下嘅。

2015年12月，皇馬在西班牙盃第4圈首回合作客以3：1勝丙組的卡迪斯，不慎派遣原本應停賽的卓利舒夫落場，令球隊最終被賽會「DQ」取消比賽資格。

上次唔踢又屌
今次踢又屌
即係踢唔踢都有嘢瀨
好撚心你班學界撚就認真D,一時又唔帶衫,一時又唔見證,咁兒戲都有嘅

成班女過晒黎打氣
2-1贏撚左開開心心慶祝
轉頭第二日

最重要嘅一樣嘢係當時職員知唔知情，見原post 都只係講咗同球證同對手講，個職員可能只係on99咁去記錄賽果

停賽狗有咩好講

咁咪當佢輸囉， 點解連季軍都無得踢？

咁撚核突先出到線就合埋把口啦，仲係到串串貢好似好撚勁咁

D3 wfc

啲職員做賽果證明人，都係無決定權，當時你問佢佢應會即時打電話報比足總問點處理，就咁睇應該無問到當時職員

如果你要拒絕人地冇學界證比賽，踢之前就要拒絕
如果你接受人照踢，說明你會接受賽果
而家輸咗之後先黎投訴，已經說明咗你投訴係基於球賽結果失利
呢個就已經唔係單純規矩上嘅問題，係輸打贏要嘅問題，係輸波之後用行政方法淘汰對手
好簡單，問心，如果球賽結果唔係輸，你仲會唔會去投訴人？
當然規矩上你可以咁做，但係行為肉酸就係肉酸，人地屌你冇錯

自大撚

仲話自己唔係輸打贏要 仲話自己班馬勁d 2:1 柒唔柒D

真係幾無恥 （假設係佢地投訴的話，戴定頭盔先）

輸波 進級 贏運氣已經係事實
仲要講對手低兩班 靠運氣
輸埋人品
祝你地決賽輸456粒

膠乜柒啊？咁瑪神班友有冇問到職員啊？

冇報失就有得講下

垃圾vs垃圾

老實講
作為一個球員
要靠因爲人地冇學界證而去贏
根本已經冇咗贏既意思
比你因爲咁而贏
你會有贏波既喜悅同光榮感？

學界證呢啲野係重要
但好死㗎啫
比賽贏輸係取決於球隊實力
屌你唔係睇有無學界證嘛
只要人地所有球員都係合法既
有同無有乜所謂
要學界證原意係想防止有球隊比啲超齡or搵啲來歷不明既球員比賽啫。。。

利申 以前做隊長都試過類似情況
對方教練 但都照打囉 雖然我地都贏
但如果你呢場因為知自己唔夠打而靠呢樣野去贏
隊波所有成員都唔會成長
條冠軍路都唔會走得遠

有得踢你覺得會唔會預到之後會有咁既野發生？

其實你無証就無証架啦問咩心，出到黎社會全部都係講矩規，等同法律大於一切既理由一樣，你揸車冇帶車牌會唔會同警察講，問心我真係好趕時間你都唔想比人拉架

對手同球證都同意左 仲有乜撚野好拗

踢成點, 職員up乜都唔重要

拎個賽程單張睇下囉, 如果寫明要學界證先出得場跟本就無得拗, yes or no question黎

龍門任我搬
贏咗就冇事
輸咗我就投訴你
吹？
呂狗係我係我

賽前就承認賽課 賽後輸左但晉級就話人瀨屎瀨尿 笑撚死

賽果

根本最撚on9就係簽左比賽紙 你跟規矩唔簽轉friendly比人炒十幾廿粒都冇人理你啦 宜家簽完輸左先秋後咪碌柒囉

理解完全一樣
無錯 無學界證係死罪
但又以為自己贏尻緊 同人踢
技不如人輸咗又掉返轉頭投訴返人
好撚柒肉酸
我認為佢地就算攞D3 都唔應該比踢精英賽

問題係差佬放左你走 轉頭又拉尻你wo

但頭幾段有理

好撚死板
呢個情況係
無帶學界証有罪
但原訴人又選擇和解
完咗又要告尻人
咁你當初和解乜柒？

所以佢柒就柒在最後

中學雞真係麻鳩煩

咩類比嚟

輸打贏要

佢柒在踼前話 ok, 踼輸後又篤人

咁撚肉酸

柒係柒在個做法呀

原訴人都無權
個權係個會度丫嘛, 就算間學校唔投訴, 決賽對手賽前投訴一樣可以dq佢, 因為上一場比賽根本唔成立

所以我係話佢地做法肉酸
應該賽前DQ 唔係賽後
賽後如果佢地贏仲會唔會投訴？

話冇證就冇證果啲話我知點解一開始知果陣又唔撚揸正嚟做唔簽紙比賽先 輸左先出嚟吠

點解個情況咁似台北市丁守中

根本就功利啦, 利益面前仲同你講咁多咩

佢地可能個下都想dq/唔踢, 不過唔夠膽姐
輸左就投訴,
贏仲就唔出聲, 贏埋口啤,你無證我都踢呀

不過慘得過對手無證, 輸自己

未踢過學界,學界證有咩用？？

兩隊都on99

一隊就四強咁緊要都冇學界證
贏左場波比人DQ都冇得怨

另一隊就又要應承同人踢 輸完走返去投訴
講規矩既話唔會話你有 但肉鳩酸囉
仲要打上ig story話自己高兩班波 柒撚到

睇上圖張圖
我就覺得佢地以為贏人地2班波
以為贏梗 一場黎到咪照踢
結果柒咗就真

球證點會比無學界證嘅人落場，係唔係唔駛寫報告？依啲野雙方同意都無用，不過輸左先講又係柒左啲 最大問題係球證

勝方有無派啲唔合資格嘅人落場踢先？

無學界證 就咁目測對樣
有參加過學界都知 球證會對學界證同真人逐個對樣

有波踢梗係踢左先

嬴輸都會舉報你

下年記得keep好D証啦

根本球証就應該講明唔踢得/當友誼賽
踢完大會都一定DQ你 (就算呂潤才有冇投訴)

不過如果呂潤才事前同意當正式比賽踢
事後又投訴 真係好樣衰

呂潤才：無學界證？唔緊要啦 反正贏嘅人最終都係我地 扮下好人同你踢囉

當初球證同雙方都同意開波 賽果就應該承應 因球證係大會嘅人 如果真係冇學界證一定一定要DQ 個責任理應係球證負責 呢下輸打贏要真係太肉酸

睇個樣都係,
好撚自大
有技術但冇品

兩邊都係成班小學雞咁
打和

球證唔一定大會既人 出邊散工黎

應該當練波

呂潤財又要同意比人無證落場，但一輸咗就用條例嚟搞人，根本就係輸唔起。
係就係話無學界證係唔比踢，咁你一開始覺得對方犯規就唔好同意開波啦。仲要係ig開post串柒柒，贏咗都唔型啦，仲話高人兩班。笑撚死人

球證同雙方同意都唔得啦，除非大會都同意，而且章程寫明要帶學界證，另外球證咪兼職請返黎，唔會理咁多啦，但真係幾肉酸

柒在輸左話高人兩班

所以上次無帶龜背果單野做得啱

對方犯規就直接由佢死由佢比人DQ算

扮君子又好，扮踢友誼賽都好，只會招人話柄，搞到自己咁鬼難睇

冇追晒po純鳩估, 話雙方都同意比賽其實會唔會只係受益方單方面講, 根本另一間中學冇同意, 只係在場學界職員聲稱比賽係有認受, 另一間就局住落場打, 最後就投訴發現規程有問題, 投訴有效

但如果真係好似原PO 所講賽前雙方都同意的話, 咁樣投訴人就難睇左D, 何況出面投訴既應該都係學校老師或教練吧?承諾係好重要的 小心做壞榜樣比學生睇

有得實戰練波wo

啲中學雞邊有腦？仲要係啲垃圾學校

D3是撚旦啦

同意踢友誼賽

大家都咁柒 打和啦

個龍門係學界肥仔?

只可以講冇體育精神

舊生表示唔抵幫

0:45個傳波定射波
都唔知踢乜鳩兩隊都

屌奶星
母校
好撚醜

咁屎既喂

品潤財好狗

屌 你班00後柒少陣得唔得
踢個比賽都咁多柒事發生

+1

樓主讀MFS
講完

輸比隊入到決賽都比人456嘅隊 仲好意思打咁大篇嘢 而家d 00後真係柒撚過人

級已晉，理撚得你。

推到見報

睇哂十分鐘
驚波，驚撞，驚腳
但又想踢波，又唔盡力
00後溫室長大，係屋企打pro club 咪算

如果呂材赢左會唔會唔投訴？

咁樣畀佢地贏冠軍都唔光榮啦

死返支那啦 大陸狗

講真，如果當友誼賽就唔會lur曬地下啦
輸打贏要
肉酸到

你唔見學界證對手唔照踢係道理，肯踢係人情
不過大佬你輸撚咗先走去投訴人DQ人會唔會太肉酸
十足十小朋友輸波扭計賴地硬

呂潤財好仆街，不過規則上佢無錯

好醜怪呀呂潤財啲老師教練同學仔
平時學校點教
輸打贏要
輸完唔服氣 先去report人地
又話自己高幾多班
醜唔醜呀

當時有打上賽會，回覆係只要去警局報案拎到報案紙，對方同意開波，就可以。出場身分可以用身分證代替

兩隊都柒
但講真去到入決賽啲位分分鐘有得升Division
比著連登仔係嗰教練 應該都會作出一樣嘅決定
尤其係成隊練咁耐就係為咗嗰幾場波
利申: 當年有踢學界 又係因為某啲規則上嘅問題出咗局

無學界證違規係你 無道義嘅係人哋 但最後成功嘅係人哋 個世界就係咁

用下腦都知，如果真係當友賽就事先講咗啦
咁樣唔洗投訴踢完都自動dp咗啦

做中国人了
同祖国接軌

老實講
作為一個應徵者
要靠學歷證書而去取悅HR
根本已經冇咗見工既意思
比你因爲咁而見到工
你會有返工既喜悅同光榮感？

學歷證書呢啲野係重要
但好死㗎啫
返工做野係取決於自己實力
屌你唔係睇有證書嘛
只要人地所有員工都係合法既
有同無有乜所謂
要學歷原意係想防止有白撞or搵啲來歷不明既人返工啫。。。

利申 以前做食蕉都試過類似情況
無保安證 但都返工 大廈不知幾安全
但如果你公司因為對人無信心而靠呢樣去睇一個人
間公司所有員工都唔會成長
老闆都唔會走得遠

有無報先

連登真係中學生forum 根本兩個都on9仲拗乜撚嘢 自己唔帶齊證明文件on9在先 將件事放上網on9在後

有

如果你好似之前對廠商會果隊一早就話唔踢 一定無人屌你 道理喺哂你果邊 宜家咁真係柒到上外太空

咁就屌佢老母搞大佢啦

輸波進級，無論係邊個聯賽/比賽都係人生一大快事

屌 班中學雞有冇咁撚麻煩
遲下會唔會波都冇帶

唔係輸打贏要

拎藍球踢住先

你開得波就即係同意架啦
你事後先向hkssf報告
真係好柒
hkssf有冇咁兒戲聽呂狗一面之詞
冇調查話DQ就DQ

仲大問題嗰個係個呂狗個帶隊老師
帶頭教壞學生 原來可以輸打贏要
垃圾教畜 咁仲點教學生
推到個老師比人起底

係街場班傻仔應該以後被人指著嚟笑

第一次見有人會話自己高人地兩班波
痴撚線巴塞都唔會咁講啦

兩隊踢街場比人456咩
食兩腳波餅喊哂口搵媽咪啦

On9
邊個叫你唔帶證
你冇證已經當你棄權
當時有冇問過賽會踢唔踢得
比賽結果作唔作實
賽會DQ你係用咩原因

高兩班實力就吾會輸啦

嘩咁仆街嘅秋後算帳 如果一早知受理咁球證就唔好話踢得啦

踢街場比人入波 用番一貫做法
呢鋪唔算 點知你地有冇港超球員係度

亞軍已袋，理撚得你

街場有英超球員係到都無問題啦，自由組隊

頭兩個有問，當時答話
1）要去警局報案拎到報案紙俾球證
2）對方教練同意開波
3）用身份證核對出場球員
係以上3項都成立下先開波，對方先簽出場紙

球證一場黎到點都想吹下波
咁緊係撚下班中學生，自己又有得玩
香港球證既質素你懂的

當時人？

畢業了，去睇波

不嬲都唔可以無證架啦 無證都開波姐係踢街場 球證都費尻事睇場 直接等到下場開波 反正個場就book左咁耐咪比你踢多陣囉

道理係呂廢材果邊
但只限開波前
對家on9 無證即刻唔踢取消資格，無位比人入
但同意左照踢之後輸左走去投訴
擺明輸唔起
輸完講一大輪大道理，岩
但又話自己本身就勁啲理應踢決賽
咁你點解會輸呀垃圾
結論：好撚柒，好撚肉酸，要返啲臉就退出好過

咁問題就出咗喺hkssf同呂狗個帶隊老師身上

有時懷疑香港啲球證有冇牌

贏左場架，輸左個朵

值得咩

成件事瑪利諾果邊有錯在先(唔見證)
但呂潤財明明優勢在手都要做到咁核突
好無品

D3就靜啲啦 高人兩班波
係勁咁多就D2 D1啦

輸打贏要
打羽毛球試過對手係隔離場熱身熱到遲到
判撚左佢輸

係呀，一早feel到唔夠打呀，老閪都拎左呢場先
我再約你打友誼賽又點話

見到依句真係笑撚左
咩學校出啲咁撚囂張既垃圾學生

咁樣樣只可以話你唔講人情
冇得話你輸打贏要

其實如果一開始話唔開波真係唔得怨，但係你又肯開波，但係輸咗又投訴，輸打贏要真係好肉酸

高兩班波又會輸ge?呢個世界有爆野叫爆冷
同埋你講到咁理直氣壯,又話驚人地出港超,點解一開始唔直接反對作賽咪得,踢完輸左先醒起?踢踢下波智商會慢慢上升? 人地冇帶證確係柒,不過你咁明顯輸打贏要咪仲柒

咁就唔同講法喇

咪撚柒啦呂潤財本來頭幾個cm都撐你係要講埋哂啲柒野咩負碌贏波
見你咁撚戇鳩個風向即刻轉哂
有mon post嘅學生認得ig同上嚟廢up個幾條友幾撚戇鳩

Ig名: hiu_nhc
又係仆街仔

前邊的point 你又唔睇，話人最尾個句

應承踢友誼波~~~

重有，學體會 rules 大過私定個張“合約/同意書",同香港法律一樣，合同點定都唔可以凌駕法律

無證已經冇得踢啦DQ 啦，係咪走去同學體會講lor

乜撚都話 dq
on99 , 無證咪無資格踢囉

波狗係咪無腦？

定係想出千呀

友誼波？定你想講凌駕學體會的rules 呀

張相咁熟口面

正解

咪就係，又要唔見證，又要人sign同意書

錯撚曬方向，有實力可以贏到比賽/冠軍。只係因為證問題變書。唔甘心要怨要恨應該係負責果位老師/同學。咪比佢帶風向話係對手乜乜乜，自己逃避責任，球員有練波有付出，就係條on 9 累撚死。

問題係當時打上學體會，對方嘅答覆係
1）要有警局報案紙
2）對方教練同意開波，承認呢場波
符合以上兩點，出場身分用身分證核實，就可以
上面係開波前嘅答覆，而且係做哂兩樣先開波

交俾上頭處理，佢唔見證又話報左警，的細嘅唔識，自己話唔同事咪踢翻場友誼波lor，唔見證反省左未？

輸*

證都唔見得，整定嘅，慢慢搵翻lor 下年

有咩問題

暫時睇落有幾個撚屌洗緊太平地 無視你呢段野

冇證就DQ 就係咁簡單，rules 有寫，話知你先斬後奏踢幾多十場，你未有學體會發出嘅通知書/同意書，自己私下定嘅全部唔可以凌駕學體會的例

一開波就唔好同人踢啦咁，而家踢完輸左就投訴，核突到

佢地話個時好急，半句帶過，我都想知究竟係點 講到人地錯咁，冇帶證又唔反省下

咁你地同意同人踢做乜9 一係講明當練波囉

4) 學體會官方同意書

比你踢係人情，DQ你係道理，學界證咁重要都唔見抵死啦

預咗，場決賽陣間就開波，可以推翻嘅機會已經好細

D3就算啦

得啦 呂潤才學生同意同人地踢 踢輸左又呢樣個樣踢嘛

我唔理你學唔學屆啦 呂潤才就係踢輸波俾人 唔洗嘈

唔好講咩人地請港超乜乜77 人唔笑狗都吠 睇到自己咁高

你咪繼續踢學屆囉 反正你就係輸左俾瑪利諾

祝呂潤才中學贏到今屆學屆冠軍

足球手段黎，大把人係咁，不明文規定係佢地好似on9仔咁投訴

最鐘意怪對手，這就是香港

我方教練同球證都打過上去俾學體會體育幹事，當時嘅答覆就係有呢兩樣就可以開波，而對方教練亦清楚情況下先簽出場紙開波嘅

起到個story係邊個ig未 輸左波就話自己睇陣高兩班 笑撚死人 以為玩緊fm？

學體會係咪 個賽事 in charge ?
答嗰個又有冇代表性 ?

有冇錄低，想聽錄音

定無視左冇帶證嘅rules，諗住凌駕佢 官方同意書又冇，黑字白字寫到明要證又唔記得帶

一句講晒，輸打贏要肉鳩酸
咪撚講乜法律，乜規則
輸唔撚起就咪撚應成，好撚柒核突

同意書/錄音？

玩9對手

冇錯 如果M巴所講屬實
咁要聽學體職員講定係跟例做？
學體有最終決定權
不過肯定唔係出咗結果或者有人事後上報先做最終決定
學界嘅出現就係想學生喺比賽過程學習體育精神
不過呢件事反映出呂狗部分學生同帶隊老師都冇

宜家學體會體育幹事收翻之前講法，根據黑字白字寫嘅rules 執行翻

咁就怪對手？唔怪學體會？錯sha 重點來啦

你地係肉鳩酸呀撚樣
道理你地係有嫁
但好撚肉酸呀呂廢材
再望埋你地教出黎啲學生講埋啲柒野
執喇仆街

睇人地comment 啦
柒頭

所以講過可以收返？

如果係事實
賽會憑咩DQ人？

exactly 所以先話一係官方書面同意書，一係錄音，冇呢兩樣嘢佢講到過幾日俾幾千萬你都冇用

係衰在一開波懶君子啫

冇錯，要屌就屌呢樣

學生on9中計都算，連老師教練都中計

其實一開始你唔肯踢我真係無得怨，當自己on9，但係你又要開波，輸咗又投訴真係好肉酸

冇料到啦開始

狗閪學校 輸唔起一開始就咪撚踢啦

睇下我comment 啦柒頭，想凌駕rules 咪出聲lor

無証都可以開到波咁on9

跟黑字白字為準

我真係無諗過收翻呢個point可以講出黎，無怪的香港政府長做長有，啲嘢講過，錯咗就收翻

算啦，佢地又講唔出 根本黑字白字為準，加上學體會有最終決定權

向蘋果投訴囉，等間輸打贏要嘅學校上下報

咪係 咩撚野收返 作為官方代表一句收返當無事？ 屌你真係做官材料黎

拼音狗？唔怪得咁on9

官都唔撚會收番啦
最多係做唔到

咪搵你講點話個條友負責翻lor，你講到話打俾乜水話？ 擺佢上枱啦，佢咁有話事權 一定可以推翻嘅，我信你

冇諗過咁黑呢可能，學生仔踢波

理撚得你邊隊好波
係啦係啦輸波出線好撚叻！
品啊！全香港都知你間垃圾學校冇撚晒品啦柒閪！
收皮啦
利申：唔係當時人，10年炒鳩呂記456

我都覺

傻啦 八萬五已經唔存在同我唔會參選行政長官都有版你睇

真係好撚嘔心，呂xx一係就唔好同意，輸撚咗喺度嘈

睇完我都唔明，如果樓上巴打講既係事實，賽會同意，雙方又同意，呂潤財無啦啦做乜投訴？

投訴都好啦，如果賽會講好可以照踢，點解可以收番？

真係收番都好，明顯賽會先係最大問題

好兒戲咋其實D3

一睇就知係呂廢材學生/職員上黎想講道理喇
但上面個垃圾學生ig 已經令好多人覺得佢地好撚肉酸
無得救

屌你係咪係香港政府度做架？話改就改？

D3 垃圾波都咁多花生

唔睇ig都覺得肉酸，你一開波唔簽紙/唔踢，根本就無得屌你，同之前果單無帶背心一樣

職員應該無咁好氣 睇死都係堆廢柴足球隊或者佢地啲同學

法律有寫跟黑字白字為準，唔係皇帝咁一言堂，就算係法會主席都唔可以順便改法列，就算佢擔保你，話你冇問題，但如果法理原則上錯，都係會跟rules，”當佢冇講過“，你要追究就另外投訴

不如直接打去學體會問

當係教訓，上一堂課。
活學活用，吸收返依個世界，包括學校都無人情講

關我撚事咩
係你地出手太低莊
忍唔住屌咋
咩自己私下定 又要人錄音又性
搵返當日個職員咪得囉

事實係2隊賽前都同意左凌駕條rule 有咩好唔認呢 而其中1隊事後反口

完全係事實wo

然後學體會又跟埋一齊反口 已經係另一件事啦

應該叫學體會呈清啦

係，我屋企真係做官 所以明白9up唔洗本，因為黑字白字寫到明，有咩事你就跟翻rules，你投訴上訴都係咁話，另外投訴講電話同你傾個個人，你可以搵翻佢出黎擔保你 （你個隊），你睇下佢肯唔肯出

個個一定係呂狗

Lm

冇point 啦？我一向打sha

應該on9唔過唔記得帶證

執行翻rules lor 咪 你理得人收唔守翻姐，”收翻“呢個字唔鐘意咪換過個詞語lor 咪一樣冇帶證

好肉鳩酸

又lor又sha

我個間？ 我係美國wor 老細 咪上報俾人知下lor，咁狗投訴人，不過另一面冇帶證，但投訴對象，反而唔係學體會/同你講電話個條友，竟然係對面隊咁姐

咪就係，一向高官講嘢都收得翻，你又吹佢唔漲，都冇”民主“選舉

但又係咁嘈對面隊，明明賽會先要負責

唔係話你師兄sorry
太激動代入左

即使對方做法不乎合道義
但無證DQ並無不妥 無得冤人

真係唔明你點解up得出黎
仲話自己係美國

又想屈，我咪係又要屈你係冇證狗，跟住嘈多幾頁冇point討論

屋企人中國政府，我就美國個邊，未入政府

冇帶證係柒，但係我覺得同意左俾人踢，之後輸左去投訴返人仲柒
除非你一開始傾好呢場只係友誼賽，但係如果係咁嘅話就唔洗投訴人啦

rules 冇改到呀， 冇證咪唔洗玩

冇技術咪左嘈又嘈，明明體會先最大問題，但係都要鬧對方學生，黑字白字又唔睇清楚，求其話打左個電話，咪問下你有冇錄音lor，有咪擺上lihkg 大家評下理，再唔係咪搵翻講電話個條友 擔保佢個隊嘅資格

推到上報啦

個個都企喺自己立場講野，幾成真幾成假無人知

等報紙訪問賽會，有個官方說法，就一清二楚

你地？who？

嗯，我都同意左凌駕基本法

總結

東華
冇證 on9
報失 打上學體 聰明

呂狗
老師同意比賽 on9
學生同意比賽 on9
輸打贏要 冇體育精神 冇品
老師事後打上學體理論 壞榜樣
學生ig出po 自大囂張引人笑

學體會
電話內容唔備份 唔remark
導致事後DQ事情發生 嚴重失職 失去誠信

bt 最終決定權 and 黑字白字為準，體會識玩過我地

支持

有咩問題
冇帶證既係你

非黑即白

又冇point 又唔帶證

睇左幾頁 一開始不停話鳩人冇帶證意圖凌駕規則最後dq係合法合理

之後見人講到晒當時打去賽會個處理係點 就話係賽會事後做法有問題 要屌都唔應該係針對輸左波反口果隊

講到尾都係想帶風向掩飾有隊西人鳩波反口

我唔係踢個個唔洗咁

進攻2邊都鳩斬無評論
防守明顯藍衫做得足好多 起碼肯追肯包位
紅衫失既第2球真係好大意 無人跟住個前鋒
教練方面藍衫個教練好明顯有做過功課
最突出就係mark死對手右腳

輸打贏要仲好意思講呂潤財高2班波 好肉酸

好似上面有巴打咁講，俾你踢係人情，DQ係道理
應該向學體會投訴，表明 ”你地/佢地“ 唔係D3 比賽就求其舉辦

唔撚洗講架啦 輸打贏要一定架啦 真係好濕鳩 唔夠踢就話自己隊波高兩班出線理所當然
呂狗你班廢柴 你係好彩人地無帶張證先出到線渣 高你老母兩班咩

出黎做野就知口頭應承既野比人冼死都似
所以樣樣野都要email白紙黑色就係咁

算啦 d學生經一事長一智

無計
你講嘅野
令幾個人同一時間懷疑

上面答左，一向 跟文書、非個人”話事“，and 最終決定權 support their saying 基本上成立得呢的官方會一早有sha 準備，不過要投訴就真嘅，投訴對象係學體會呢個組織咁解

學神wfc

冇錯，唔好俾學體會冇左件事，求其舉辦比賽

根本兩邊都柒

無證既，如果我係賽會我就渣正嚟做，無既咪即場DQ，好clear，無野好爭論

東華個教練條柒頭，方死唔係一開波自視過高覺得自己贏硬，最後輸打贏要，又係肉撚酸

呢d時間應該由教練決定，學生只係踢同唔踢，但雙方教練都鳩流流，反映既係師資問題

sor 搞錯學校

有道理

屌d3就咪搞咁多野啦
仲好意思話高人幾班

最終決定權唔係話曬事 好多舖頭都諗住用呢句黎大啲消費者 最後白紙黑字都照奶野
如果神父有證據證明當日個職員係知情情況下 同意個球員用身份證代替學界證出賽 對面亦到同意的話 神父可以上訴至少要求重賽而唔係DQ

傻鳩，人地話要你踢就踢？
教練自己都要有腦啦。傻鳩咪亂spin

瑪神先岩

總結

神父
冇證 on9
報失 打上學體 聰明

呂狗
老師同意比賽 on9
學生同意比賽 on9
輸打贏要 冇體育精神 冇品
老師事後打上學體理論 壞榜樣
學生ig出po 自大囂張引人笑

學體會
電話內容唔備份 唔remark
導致事後DQ事情發生 嚴重失職 失去誠信

如果係
有哂片知道邊個覆證

冇睇埋我話佢地好狗個個comment？我reply 個的都係話凌駕唔到佢本身個rules，你覺得打電話有效咪搵翻個條友，一直都係咁講，叫”佢地“俾段錄音聽下先，有錄音我就第一個幫手放上蘋果

呢個都啱
但計我話球證同學體會都要全面付責

我屌個球證學咩撚人野做運動 為個丁屎咁多球證費就唔理開左波先
到出左事就建議人DQ 當參賽者係咩野

有證嘅話係有啲理虧 不過踢完先屌
真係仆街嚟

大量垃圾00後

神父同學？
冷靜討論啊

話緊個兩個教練唔把關呀67

同老闆講出年加你人工一樣，出年老闆話唔記得有呢回事

呂潤財班友輸左比瑪神仲有面串9人廢
一早睇死左瑪神以為自己贏9緊 點知輸撚左就條氣唔撚順

有兩個事實
1. 神父冇證 可被DQ
2. 呂狗輸波 冇得晉級

一係重賽一係兩隊一齊冇得晉級

如果係真
呢個球証應該要以後冇得執雞

報比蘋果啦，等蘋果打去2間學校同學體會問問

兄弟 唔好介意
你似乎未踢過學界比賽
班球證全證都係廢老黎
絕對可以做得出咁嘅野

唔緊要，起碼俾學生睇到我comment ，特別係事件中嘅cd-rom嘅中學生，知道呢個社會皆以 文書作準，一係就大家齊齊聽錄音，再搵翻個個人擔保翻 當時同意書合理性

無證就已經先dq，唔會有比賽，係法理上輸波係不存在

邊有可能

首先不嬲講明球證到場，如果其中一方唔夠人，遲到，無波，總之球賽開始唔到，球證都一樣照收錢

第二，球證理鳩瑪神夠唔夠踢

寫呢段野都on撚9

球證不嬲都唔係大會既人
無要踢佢點解唔俾你踢姐
照道理現場應該有賽會既人
果個先應該話事

係，最好有錄音，搵翻個個 ”幹事“ 擔保翻個張同意書

學界剩係跑過越野 所以真係無幾可見球證

有冇可能呀
球證到左就有錢收架啦

決賽幾時踢 想去睇

班傻鳩以為自己贏硬咪應承同佢地踢囉 點知柒左 即刻投訴

有錄音都要睇個幹事個權可以去到邊，佢無權去override 參賽規則佢講咩都無用

輸打贏要 太無品

是撚但啦 打D3都拎出嚟講

我都想俾的希望DQ 個隊，所以冇講到咁盡，個個所謂”幹事“有影響力嘅，好似你咁講，要睇佢權力，同會唔會出面擔保翻佢講過嘅嘢，以香港做官嘅一向”不成文守則“，唔做唔錯，多做多錯，我唔覺得佢會擔保

我覺得應該要一早講定 比賽照踢 但係係當友誼賽咁 姐係冇帶證個隊點都冇得晉級 不過一場黎到咪當練下波 咁樣咪冇唔gur囉

擺明對面線見瑪神甘踢得 拿拿林投訴比呂狗班垃圾上
呂狗仲要打飛機話自己高幾班

做咩最近咁撚多學界仔上黎呻

呂郭碧鳳真小人
呂潤才偽君子

DQ個邊就不斷話自己已經贏左（精神上）
另外個邊就話高幾班，賽後投訴，一齊死

黎偉光點教學生架
叫返光頭蔣返黎啦

個個當自己踢緊英超歐聯咁
個爛鬼獎送都唔要，得閒踢下街場個D仲好

狗撚到
想扮好人拎光環，點知輸打贏要
被人屌打仲話自己高兩班波
你輸1:2呀而家廢物隊

可以瘋狂屌mk妹

呢單野同d女當晚同意俾你屌，瞓醒告你強姦一樣

不過條女未夠秤，話撚知你地事前有冇簽晒合同，都係犯法

有垃圾孝畜名

教

蟲掌漢仆街共狗來

蟲痴漢有啲689作風
又係鍾意搞風搞雨

顏校長最正

唔係條𡃁仔咁撚柒寸嘴囂張自大都冇覺得呂狗咁柒

抵死

留意到手足好落力狙擊呂潤財 莫非你就係神父？

其實有睇到學體會嘅比賽通則應該知道，佢話開到波只係需要有效註冊證，而佢係冇講明咩叫有效註冊證，姐係其實學體會職員有講到可以用報失紙代替學界證比賽，成件事係有機會可以成事。學體會啲傻西職員同球證自己憨尻，放左佢地比賽，基本上係一定要負全責，但係學體會冇消息講過點罰佢啲員工已經係一大柒事，放撚左人地去比賽仲要DQ翻佢地轉頭更加係自打嘴巴，我理撚得你地中國香港學體會係個老世定係個員工同意場比賽，總之同意左就係代表你地學體會同意左，再講瑪神唔撚見學界證都做得出係白痴，但係我諗CHILD登班肥西應該冇乜撚野機會帶比賽架啦，係 佢地係憨尻，但係練撚左咁耐，有咁嘅情況出現，帶隊老師用盡方法去令到場波開得成都係人之常情姐，係屌都屌唔撚見證果條友啦，咁其實我唔撚明嘅係點解學體會咁憨尻放撚左場比賽又DQ人?仲要一啲補償都冇?再者，呂潤財班BAND TEN仔IQ幾高 講野冇邏輯可言就唔撚洗講，睇撚完條片 我尋晚係公園見到果兩個K3仔都踢得好過你地 ，仲講乜撚野高兩班 ，你自己同意左人地開波，輸左再投訴對面，冇錯 依啲情況 唔幫係道理 幫係人情，咁你揀左幫再DQ人地係咩意思，我諗成間學校啲訓導老師可以全部拉去填海。家陣姐係我今日生日 你送撚左份禮物比我 你第二日冇錢食飯 你問我拎翻禮物錢?其實係咪成間中學都唔撚識social同埋冇朋友

收皮啦00後

玩具黎

比你大專level又係成班鬥flop掂到吓就影帝上身碌地

根本一開始就唔踢直接贏就最好
而家打完輸左又要DQ人就係柒
輸唔起就唔好去扮有體育精神啦
MK仔真係MK仔 就算拎左冠軍都要俾人記住班傻仔輸打贏要

輸打贏要核突到

D3 就最收皮啦屌

做乜撚野呀 00後？死能開啦
我地咪90後一下踢贏你地啦傻鳩
踢又唔掂怪人地係豬腦

呢個真係同上次單野一鳩樣
不過今次係波照踢
輸就篤鳩你無證再贏
上次個三角蝨睇到應該ke一聲笑出黎
同佢講既歪理行為一鳩樣
公平競技體育精神做哂 不過輸波又想入決賽
然後篤鳩你灰
呢下絕 不過無帶證係抵撚死
有乜理由踢比賽唔帶證

學界球證冇開波都有錢收
邊關佢地事

呂記食撚屎
唔係輸咗波咩？

事撚但啦 official 上點睇都係瑪記輸

尼馬

記住呂潤財足球隊，遺臭萬年，輸唔起嘅濕鳩仔

無帶學界證一向都DQ，球證一向都垃圾黎，簽哂同意紙最多都係當你地打友誼賽
呢次人地輸打嬴要都無計 遺臭萬年都咁係咁話

聽聞堆學界證漏低係的士，之後的士司機物歸原主
利申：坐巴士聽到

輸咗嗰隊好仆街，但唔見學界證嗰隊係唔抵可憐。

MFS Soccer Team Grade A 於12月3日進行的學界足球四強比賽前遺失了學界證，及後獲得學體會體育幹事行使酌情權，在取得「報案紙」和在球證核實出賽球員身分無誤，見證雙方領隊和隊長簽署「球員出場表」後正式進行比賽，結果我們以2:1擊敗對手。翌日，校方收到學體會通知，因收到對方投訴，最終以「未能出示學界證」為由取消了我們的代表資格。

首先，我們要感謝所有關心我們的朋友，雖然我們的確犯了過失，但我們已盡了最大努力去修正，而且並沒有彼此埋怨，過程中我們一直保持信念，直至這一刻，我們十分感謝校方仍然努力為我們爭取一個合理的結果，或許有人會認為我們在浪費時間或自欺欺人，最重要的，是我們這班兄弟都抱著同一信念堅持下去，我們確信我們是在公平競技的體育精神下取得勝利。

另外，我們希望所有支持者能以冷靜的態度去看待這次事件，並呼籲大家停止所有攻擊對手「東華三院呂潤財紀念中學」或作出任何挑釁性的言論，因為我們只想大家更關注這場比賽是否能體現出體育精神，而非要跟任何友校進行罵戰，況且對手的確是一支十分有實力和值得尊重的球隊，我們只是在做足領隊所有賽前部署和有100%發揮的情況下才能僅勝對手。

另一方面，雖然學體會執行秘書佘先生和體育幹事張小姐已向我們作出了道歉，但是我們對學體會最終的裁決深表遺憾，除了因為道歉是難以彌補我們這次的傷害之外，我們亦對學體會在「比賽通則」、「體育精神」和「合約精神」三者的平衡感到無奈，既然學界證的目的是在於核實運動員身分，而球證亦已經於開賽前確認我們代表的資格，為何最終又要取消我們的代表資格？

最後，我們承諾大家不會因最終可能上訴失敗而氣餒，雖然我們並不是學界的傳統勁旅，但這兩年我們都有幸能晉身決賽階段，我們已完成了不可能的任務，我們會緊記這份堅持的信念，在往後的人生路上一直勇往直前！

比賽精華：

班垃圾輸唔起

之前個po
我話撚左會有人用行政手段去想囉個學界冠軍架啦
如果最後決賽兩隊
其中一隊無撚左張證就笑撚死
不戰而勝

去到比賽場地仲要對學界證
咁多年嚟毫無進步

題外話
根本就應該做個運動員資料庫
由細到大參加過乜擅長啲乜
有晒資料背景
可以放埋footage畀體探發掘
外國都係咁做
香港就睇你同奧運大樓嘅親密度

比賽前老師入返個名單
現場電腦一check就得

覺得無乜理由會上訴唔成功，幹事又答應左，雙方又同意，益撚左對面真係唔撚抵，串柒柒咁

又要用錢設計系統，又要揾人main server同database
香港政府：不了

輸打贏要又點

大大條道理同權利

即使本身唔見證柒咗，但佢地已經跟足程序拎咗個會幹事approval
即使最後真係反口俾人dq，都已經唔係佢地問題
個幹事最大責任，第二就係對手輸唔起

咁撚基嘅屌

LM

屌 決賽咪又係輸撚左比伍華

吊你班連登仔
上次人地無帶衫就話人抵撚死
今次人地無左張證就撐?
乜撚野邏輯黎?

去伍華度偷佢張學界證咪搞撚掂

題外話，上面唔係有個00後好撚串話咩高幾班波
睇完條片笑撚死，高撚左去邊，睇過？？

求下你咪撚柒啦...

衰在條MK仔嘴gel gel

其實想贏都係想話比人聽你地勁 本身D3賽事無咩人知 依家你為左贏輸打贏要無問題 反正係人都記得你係輸住進級 話知你拎埋冠軍

你學下邏輯先講邏輯啦
好柒呀你

人地話
比個假希望你咋
炒我地10:0又點?
出局啦傻西

啲自大撚真係好黑人憎

呂中幾時學人搞番足球隊

東華呂狗vs maryknoll啵

兩間都垃圾

真係
踢D3都要串，真係傻撚左...
蝦兵鬥水蟹，出小句聲都話可能唔關你啲球員事
係教練同學界體育會問題，咁撚串咪屌撚柒埋你囉

嘈乜春呀 波並唔係咁踢

岩呀 呂狗 你輸波就最應該入決賽

瑪神打段野出黎都算得體
呂狗仲要係度吠

咁你就拉隊走喇

咁撚柒賤既 呂狗

格離等打決賽個隊伍華開心死
打隊4強輸波晉級隊

讓返個位比馬神啦

違反規則果隊唔應該入
輸波果隊都唔應該入

打和啦super

兩隊都出局啦屌

呢位同學好型,叫咩名?想識

瑪神應該約伍華整場友場啦

咁決賽另一邊係咪自動捧杯

呂潤財輸左場波，仲要輸埋人品
屌你老母

btw都係要乘機吹奏下元朗足球

呂潤財簽球員出場表，代唔代表同意瑪神喺無學界證既情況下比賽先？

代表呀

可以 D3開盤我買伍華

屌你老味 輸波又輸品 搞咩比人炒兩球呀呂狗

睇完條片就知垃圾呂狗唔撚係高人一 兩班啦 on9

班後防 臨場湊出黎咁 打到4強算好彩

仲話高人地兩班波

其實球員出場表係乜黎？
平時比賽有無？

兩單我都話抵死喎

戇鳩根本就輸打贏要，贏咗100%唔會投訴人地無證，明知自己隊波晉硬級 你入得果一粒個意義係邊 你輸2:0仲可以講句就算輸都晉級無所謂，但係賽果2:1積係有心想贏，但技不如人囉敢簡單

三分已袋 理撚得你
下年再踢過啦

打篇文出黎意義為咩
間間學校都無唔見證個問題
keep證果條友真係要問責啦
阿sir keep 既話直頭要炒啦
分分鐘入到決賽贏埋冠軍嫁
而家唔見證只可以講句抵鳩死

D3 就收皮啦，冇討論價值

輸咗話當friendly

發覺唔見證無帶衫果堆都係啲d3仔
好少係d1學校
證明間學校本身都唔多重視學界足球運動

入得多球就以為自己高幾班
一路斬草 未遇到識踢波既 就以為自己就係巴塞？

聽講決賽輸左比伍華

睇完條片 老老豆豆樓下街場班阿叔踢球都勁過呢間 垃圾，人地高兩班波贏球就緊架啦

無錯
輸左仲話高人地兩班波，人地係負碌
依樣最撚唔知醜同肉酸
明明只係一件垃圾中學雞
邊到黎既氣焰

下年條線
講彩天 福健 同伍華
三間都有體育底

唔係話高人兩班波嘅咩

大條道理話 出後備當練波都得啦

咁又係 人地高幾班 不屑出正選對賽啦

咁重要一早話唔踢咪得 唔使賽前懶好人咁

直接輸咗收皮咪算囉
輸波邊個記得你啫
但依家全香港你都知你班垃圾輸波之餘仲無體育精神

唔帶證人地先有機會晉級，自己柒怪人地

本身班友應該想贏波係班女女面前威
點知輸鳩左 咪篤灰入決賽
入到決賽又輸埋

垃圾呂狗輸打贏要

升鬼咩
學班友嘅logic，反正高人兩班高都贏唔到，上到去俾人炒456粒都無謂啦

D3質素
以為自己入左廢隊幾粒就有得贏晒直贏決賽

又講得好合理，足總才有最終決定權

同意只係踢友誼賽？ 求婚 say yes 姐係條女同意同你友誼波？ 咪詐傻扮懵啦

有冇人知今日決賽賽果如何？

睇片 粉紅衫班波的確高d
包括7號 44號（斬波d意識）

藍衫好似唔識踢波咁
果球freekick入得幾靚 但d動作怪怪地

利申丙組球員

2:0輸左比伍華

高兩班波以為你好撚勁啦

咪又係D3

講緊呂潤財喎

打friendly？
個球證叫你咪撚on9啦
份糧叫佢吹學界咋
如果dq咗，佢不如糧照抖，返屋企瞓覺唔好

大炒自己條線十幾廿粒
挑 人地贏你一兩粒夠啦
高班撚

7公黎

高兩班波

想知

七公又話爆閘
原來去左ig開膠po

條友ig仲話 咩都唔理 贏咗先講

留意返個個傻鳩

每高一班波輸一球
好在唔係高十幾班
唔係就真係唔敢睇

一陣人地唔應承照打又放上fb話人乘人之危贏得唔光彩
小朋友齊打交

大家有咩想同mk囝講 歡迎留言

唔好咁痴線啦 上年我地呂潤狗講緊學界精英賽出線
今年講緊D3衝冠

有球證見證下同簽左紙都仲可以比賽會DQ? On撚9架？

今次叫佢上訴話天雨關係

呂潤財係東華三院中學入面都算係垃圾

贏咗咪無事囉

話人地入決賽比人456粒
自己輸2粒

2:0輸咗喎好似

瑪神班人搞到我決賽表現低下
唔計

我就無去到聽佢地點交流
我回呢個post時只睇到樓主post瑪神單方面既講法
如果巴打有更多證據同內幕不妨爆多啲比大家聽

建議瑪神搵伍華搞返場友誼賽切磋下
免學界證

規矩俾你啱 不夠你肉酸都係事實
輸打贏要 呢四隻字返屋企抄十次啦

上面有另一邊嘅講法
同意踢友賽無可能啦
球證份糧都唔係吹友賽，佢點會睬你

大熱輸兩粒

人地都講明 唔曉呀嘛

贏？睇過？

其實都係瑪神果面既講法
我而家最想知係瑪神喺無學界證既情況比賽，需唔需要呂潤財同意？

想知呂潤財學校點教班細
教到一個二個咁有自信
仲尾機到輸波晉級高人幾班

唔曉俊

上面有講
瑪神得到咗會方幹事同意，球證先叫佢地簽出場紙
而呂潤財話驚唔簽會被棄權，所以簽咗
事後呂潤財輸咗投訴，會方又反口話要dp瑪神

痴線頭幾個point都當佢有啲理據
去到最尾嗰part即刻覺得佢好肉酸 痴撚線咁樣侮辱對手 串到

不嬲dq都照踢得友誼賽架啦 球證會幫手吹埋

爸爸媽媽都唔曉佢想點了

因為呢件事搞到集中唔到比賽所以輸
已經諗到點上訴呢場決賽

決賽幫另一隊熱烈地打氣

我離開咗學界圈子都幾年啦 人在英國
作為運動員講下自己睇法啫
同埋以前港島讀書冇玩開足波

輸咗2:0

呢間學校簡直以身作則教班細既咩叫「體育精神 」咩叫「願賭服輸」啦真係間好學校好老師

據我所知係開波前已經唔見，之後瑪神既呀sir定教練就已經即刻通知學體，然後有個所謂學體幹事就話可以酌情處理，得到三方同意，去左差館攞左張報失紙，用身份証確實身份再出賽

事後根據段聲明，學體表示道歉，但態度照舊

問清楚已經得到對手同賽會同意，輸左先黎投訴，然後搵個再大粒啲既推翻先前既決定

學校果然係社會既縮影

利申 瑪神校友 做緊其他學校呀蛇
對舊校感情一般，但對師弟既不公遭遇感到憤氣

屌姓吳 配個曉字，正常香港人點會咁改名，九成九新移民

咁係都大會唔岩啦
怪班0靚仔做乜？
調返轉你d師弟輸左咪一樣會appeal

吳曉波

成班垃圾，1個輸左唔認數，另1個連要帶咩出去嘅腦都冇
香港社會冇未來

呂狗咁樣拗個決賽返嚟
做乜野自己輸埋決賽

以為你地自己好撚勁上ig開po?
不，你們只是個白痴

所以我覺得呂潤財只係驚被棄權所以簽，而唔係呂潤財都覺得無學界證無問題

最好有呂潤財官方說法，而唔係搵條on9仔喺網上串串貢咁

賽會點都係有錯，係睇下呂潤財賽前到底咩態度

agger 係學體既問題
而做得呢行都知上至教肉局下至其他所有相關機構既行政制度
實習時試過帶隊見過類似情況 老屎忽同事既做法係問個細想唔想照打（乒乓球），然後再請示校長（明明有得不戰而勝搞到冇獎攞翻到去會俾人屌 ）最後校長都同意 結局又真係輸尻左
我都諗唔到原來可以咁樣唔認數

唔係不嬲都冇帶證當友誼賽架咩

呢個唔敢認同
球技同比賽時嘅態度要成長嘅
日後大把比賽可以訓練

面對呢種情況
縱容令到比賽雙方都會輕視咗規矩嘅重要
甚至覺得唔帶證都應該要俾人踢
歪曲咗整個制度
日後遇到同樣情況
對手或者賽會揸正嚟做時
盞喺度指責其他人，喺度獻醜

揸正嚟做固然對犯錯一方有深刻嘅教訓
對得益一方都係有經驗
睇住對手咁樣不戰而敗
正正警惕自己唔好好似對手咁on9犯錯

呢樣唔單止係踢波嘅層面
係去到待人處事嘅層面

事實證明兩邊都係垃圾

屌其實真係戇鳩

輸打贏要 咁撚小氣好心一開始就咪簽紙踢波啦

啲啲體育精神都冇

呂潤財冚家俾狗屌

利申局外人

無體育精神係，有道理 DQ 對方都係。
只得怪對方錯信小人

咁球證話賽都冇計架啦
唔通你一個記分個職員走出去話唔得咩

睇咩睇 咁你係無證呀嘛

同意左踢, 輸左先周返人真係好撚肉酸
一開波話唔踢咪算, 依家咁樣實比人覺得輸打贏要

兩邊都柒, 今次打和
一邊冇證學人比賽
另一邊踢完又反口

關球證撚事咩傻鳩

一邊輸咗再去投訴就肉酸
一邊冇證都諗住可以繼續踢就天真

有人話既然雙方球員同球證黎到唔通唔踢咩
可以照踢, 但咪當友誼賽咪得, 根本唔使簽同意書

其實你應承左打個刻就證明 你承認個賽果啦
除非事前講到明打FRIENDY

咁我都算啦
你事後投訴翻
係冇問題
咁跟程序嘛
但係咁咪合埋把死人口囉

又想晉級又想攞光環？
真係柒撚到

為左個D3 亞軍 整臭晒成間中學個朵
我真係鄧其他同學多謝你

巴打 踢開邊區

荃離

位同學ig又有新story啦

唔係佢賽後投訴會有後尾推翻? 照當時係現場嗰位巴打講既話即係當昤賽會負責人都同意啦,唔係呂記輸完唔投訴會特登重審咩

有冇圖

D1一早收哂啊sir keep

最大問題係冇證
你出乜人都得
我點知係咪你學校學生

想知邊個年代踢學界冇證可以咁大聲

原來係我最鍾意對付嗰type搞事友

唔知今次上訴用咩原因呢

一早用呢個講法咪唔會俾人屌，仲話高人兩班波，依家唔止輸波，球品人品形象都輸埋

其實點解可以唔見學界證

我過去有參加學界都無唔見個學界證

hi 呂潤財狗

兩面都柒下柒下

學埋晒啲高官咁搬籠門，有前途呀！

不過第日考到 AO EO 先算啦

推一推

有冇分紙先
如果當初係當友誼賽咁踢應該係唔會寫落計分紙

輸打贏要賤種狗

頸都箍埋都入唔到一粒 渣ga

粉紅隊個龍門

新界d牛屎學校真係好煩 呢d咩學生嚟
正正常常都入哂傳統名校啦

說實話 其實開得波其實即係證明左唔係友誼波啦如果踢友誼波洗鬼上訴咩 無帶學界證又真係柒左既 但照圖咁講對面同球證都同意去開波即係都計比賽可以晉級架啦 有咩理由輸左仲可以屈返話人地無學界證咁狗

有咩理由高兩班都輸 何況人地可能真係原班人馬去踢

屌 問題就係個警察話無下次唔捉佢呀嘛 個球證同大會啲人都同意開波呀 睇清楚人地既前題先啦柒頭

狗你老母

聽講對方有第二個版本

大家睇定啲先

有冇人有球證版本

重賽囉

屌你冇學生證同連登id 你話你條j 曉飛都得喇

你係咪on 9架
唔撚想踢一早就咪撚應承人啦笨柒

傻閪 輸2粒 仲要攞紅牌

講咁多做乜
兩間踢到屎咁仲好以意出黎講野
返歸耕田啦!!

面係人地俾 架係自己丟

而加咪踢左場友誼賽囉 邊有唔想踢

其實對手無學界證個一刻就唔應該開波
點解仲要簽紙同意咁on9

成班友都錯重點
重點係佢應承完人正常比賽
輸咗之後輸打贏要無品行為
唔係冇帶學界證嘅問題
成班諗住轉移視線
幫輸打贏要嗰對護航
都on 99嘅

呂中垃撚圾
成班垃圾仔書又讀唔成波又踢唔好人品仲要賤過狗

利申呂中grad都幫佢地唔落

收嗲喇呂潤材狗

呂潤狗好心就收皮啦 輸打贏要

見撚到呢d垃圾就唔開胃

雙方球員已到場

而家成個學界都知呂狗咁撚不知廉恥
仲話咩高人兩班波
又咪係輸到頭dupdup

在此希望各位家長考慮清楚比唔比自己仔女係呢度讀書了

睇咁耐都無人答到點解輸波個隊一開始唔拒絕作賽

宜家真係收咗皮

其實係mk多啫
如果仔女入到精英班嘅話就未必會變成咁
前題係要入到精英班

因為隊垃圾以為自己贏9梗

呢班垃圾比你咁樣入到決賽比人淨炒兩粒 讓番個位比人啦好心

如果個情況真係簽果張出場紙當大家口中既同意書 咁我又唔覺得呂中仆曬街
仲有依加d00後真係 上網言論前唔諗後果 一邊一開頭一黎就話人地社會垃圾 賤種狗 一邊被挑釁後就話人地屎波 自己人腳高幾班 屌人還屌人 又唔知講野會影響校風 一味大屌特屌

夠有人話自己高人一兩班波啦
而家最值得踢決賽嗰隊就輸咗2:0
唔知係咪人地負碌呢？

你班呂狗唔係輸打贏要呀

一場食兩張紅牌
笑撚死
睇黎打開茅波架啵

笑死 人地起碼都有啲組織，佢地純粹9bam

人地有無攻擊你同你自唔自大唔關事

事實係輸波，仲要串柒柒咁話自己高人一兩班，仲要屌人負碌，正常人都會想屌柒你

呢樣係性格問題

世界第一！

嘩玩到輸鳩埋碌曬地係到喊啊 呂中同學？

嘈到咁以為係D1

呂潤狗含撚啦屌你老母

又咪輸波

屌你間呂潤財都有問題
人地一開始無學界證你咪同主辦單位講話佢地無證唔岩規矩wor
問番主辦單位點做囉
開波前無溝通到你輸左波先黎投訴
輸打贏要
投訴都算 當你係想跟番規矩
而家仲話人地低你兩班波
人唔笑狗都吠啦

lf2

已經有查詢過主辦單位
得知佢哋話照踢住先
賽果會再開會決定判決
同時亦得學體會最後決定因不能確認上場球員是否該校同學上場而DQ
並且學體會主動聯絡雙方學校 通知他們
呂潤財並沒有作出投訴決定
所謂嘅同意書只係出場紙
唔好再俾人搧風點火

今本未見過學界有同意書呢樣嘢

是鳩但啦
冇人想知
港超都唔睇

冇證咪DQ囉,又要人踢又要開會決定判決,都on鳩鳩

所以其實雙方學校都唔係主要問題
如果學體會可以好完美咁處理呢件事
就唔會有咁多花生食
最多咪改期再踢
我都唔明白點解要踢住先

一開始就喺度吠
而家柒咗就話 I’m innocent?

等緊元朗足球po精華 睇佢地點輸

高人兩班波

??
廢到笑

如果係踢完輸波再投訴就係學校仆街
如果係大會決定踢住先再DQ就係大會仆街
咁簡單嘅道理有返少少智商都理解到

咁話人球屎係邊個仆街

呂中嘅同學嚟

3 3 4 2 呂中Oush

等緊佢決賽嗰場嘅精華

想睇cool頸

都要等大會解畫
睇下佢本身嘅決定係咪因爲有人投訴而改變
講真，你特登打去問嘅，唔通真係得個知字咩
肯定係想反映返對方無帶証違反規定
而係依個位兩間學校有唔同version
瑪神: 會方幹事話咗對身份証同有報案紙可以照踢
呂潤財: 會方話踢完再決定
如果瑪神係啱嘅，咁會方嘅決定就好可能關投訴事
而如果呂潤財係啱嘅，咁會方dq又真係唔關佢地事

不過呂潤財最柒係ig個傻仔輸咗仲話自己高人兩班波
如果無佢依句，個post應該玩唔到咁耐

是旦啦 根本近十年所謂既學界實力連當年街場既實力都冇
來來去去都係西島 英華 男拔 董之英依幾隊有d睇頭
D咩呂潤財聽都未聽過

追返成個 Po 食咗咁耐花生
開頭就咁睇我都覺得呂潤財咁樣係有問題

但結論就係：
既然唔係由呂潤財呢邊提出投訴
就唔應該推曬個責任過去

我都覺得一早應該要搵人出嚟澄清
咁就唔使喺度小學雞咬小學雞

成班友淨係睇 #1 嗰幅 IG Story 就喺度屌屌屌
而個問題係兩邊唔同講法，唔知邊邊喺度作故仔

係賽會話踢完再決定 DQ 與否嘅話就唔關呂潤財事

所以我都好認同 大家嘅講法根本都唔客觀 我唔鍾意你你唔鍾意我梗係會互相喺度屌
但係我唔明白點解咁一面倒 鬧人賤種狗嗰啲一開始又自己隱藏 即係只准官洲放火不准百姓點燈 瑪神嗰邊嘅同學都有做得唔好
計我話成件事學體會同球證要付全責 應該出番個成個事件嘅聲明
因為以我知道 學界係從來冇同意書 出場紙≠同意書

學體會自己內部決定然後再通知雙方學校
所以都冇話啲乜嘢根本投訴唔投訴
只係大家學生自己喺度互相鬧
但係就各有各講演變到咁

一個二個淨係喺度屌呂潤財
但係又唔諗下佢地唔見證係自己 on9
又冇人出嚟證明下個故仔係真定假架喎

瑪神惟一做得唔好咪就係唔見球員証
但佢地即時採取咗補救行動
而如果真係如佢地所言，學體會幹事已經approve咗嘅
我覺得佢地成件事上已經唔可以叫有錯，因為學體會已經提出咗解決方案
而事後學體會反口嘅，成件事唔應該再歸落去無帶証到，而係學體會內部決定前後矛盾所導致
不過當然成件事係點只有瑪神同學體會最清楚，我諗學體會應該會澄清嘅

係啊 本身都唔多想理
但見到所有有關足球嘅香港媒體都講晒
我就覺得好奇怪

希望學體會唔好再咁柒啦

全撚部都唔識分是非黑白

官方未出正式嘅聲明
其實點可以睇兩方學生喺度互相屌然後就落定論

其實我覺得本來酌情又無話唔得嘅
唔同你臨時漏帶
你早幾日打去，又預先拎埋報案紙嘅，係現場又對埋身份証
其實唔會影響場波嘅公正性，係學界層面都可以接受嘅
而且依個酌情權又好難被濫用，因為如果唔係真係唔見又無人會花時間去報案
不過彈弓手就真係好柒

睇完個個人嘅ig story都係人地作出攻擊先佢再作反擊 你地剩係屌佢有啲唔公平喎 年青人難免衝動 反擊都情有可原 而且你地講嘅同意書同上訊佢地都冇 唔評論有冇先 但係真係炒左車你地係咪應該同佢道歉先 保持2米距離好啲 利申 覺得個同學仔幾有義氣 得佢一個敢出黎講説話

*訴

都係個句啦，佢反擊無問題，但佢自大係真
佢唔打最尾個段無問題

嗰位同學輸唔起係事實
贏波都唔可以悔辱對手啦，輸咗仲串柒柒

唔記得帶證？ 定冇追post 呀？

有冇錄音聽聽呀？賽會負責人？叫個個人出黎解釋下啦，快的搵埋佢擔保翻你個張 所謂同意書

佢話乜就乜就唔係有rules 啦

咪就係 咪話擺段錄音上黎俾大家評下理，二黎有錄音，講電話個個點都要出黎解釋翻

跟住你串我呀嘛

玩到俾人DQ

呂潤財係呢個post大敗原因=比起瑪神冇咁多學生有兒登ac
中學雞就去衝DSE啦，玩乜連登

呂潤財大敗原因得一個
咪條ON9 仔出IG story囉

條友又真係柒左D

唔使刁鑽,中龍9成入

高2班

ching講得啱

所以決賽輸左兩粒

點解會有人知佢哋投訴，唔可以係伍華明知唔夠踢去投訴？

決賽對手都要同意先得喎

都可能伍華知自己最多拎亞軍走去投訴

你又知個場波無借D意搵美斯，丙朗幫手踢

國際學校班人先勁